朝朝坐車一睇願榮光歸香港mv就忍唔住

即刻啲眼淚就停唔到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

最尾梁天琦既口號

光復!!!!!!

聽到已經想喊

香港人加油！

睇埋mv就停唔到

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

加油

到依家仲係一聽即喊

岩岩係機場睇都喊左，感覺要離開呢個家

光復香港！

已喊